好老實講，傻閪先會食龍門推出嘅五人月餅

勁撚鞋 食到成口粉都唔知點解咁多人買
榮華真心好食好多，呢啲先係專業月餅店，張俊傑餅皮都未識搓完全係侮辱左我地東亞人

原來樓主係傻西

我地時事台鍾意食屎

傻閪先走去買嚟為咗開po

龍門唔支持五人月餅

我神秘顧客你柒能到

榮華真心係高質

有自設大工場已經冇得輸

大班屌打

月餅梗係食返大班同美心

大外宣

jj zhang庇護工場出身

你係咪字都唔識 同樓主一樣都係傻西

呢到大把手足翻梗

咁惡做咩

【龍門•節日限定】瓏門月餅禮盒套裝

「中秋夜，殺韃子，迎義軍！」
相傳元朝末年，朱元璋月餅藏字條，
約定人民「八月十五殺韃子」，
各路義軍響應，星星之火傳遍中國，
最終推翻元朝政權……

二零二零庚子年，天下局勢動盪，
香港人亦自當「中秋夜，抗暴政，作義民！」

佢將香港人拉去同中國人相提並論

咁你買拾月中秋啦

您

佢睇住人食完之後成口粉唔撚得？ 傻西又做神探？

睇人食都感覺到鞋 樓主係 professor X?
要做打手屌龍門唔係問題 但自己7又唔認咁你同龍門老闆有乜分別？

龍門既野全部都

我朋友話鞋 老友

我就中立嘅 但食落真係鞋口。。。

咪屈 我拎開綜緩

廢老先食五人

犬雞樂老貓燒鬚

蓮蓉先好用，5仁個傳統係有班窮撚想食月餅先整出5仁

5仁個傳統係5個窮撚整

仲要係大個餅，要分

老鳳唔係比jj 打氣到識飛？BTW 老鳳食唔食到月餅

咪串我老死

唔記得佢都係熱民，我收回

其實所有月餅都好難食 又唔健康
仲要貴到hihi
買親都係送俾長輩
食親都係少過八分一為咗應酬